一片睇嗮 10.16泰國反政府示威水炮車鎮壓示威者 StandwithThailand

上面條片係泰國電視台旁述 我冇消人聲
下面條片就係LMF 揸緊中指 任君選擇 內容一樣 只係多咗配樂

歡迎Share出去 我會關注泰國局勢 製作更多影片 歡迎大家訂閱支持我

พวกเราชาวฮ่องกงเป็นกำลังใจให้ผู้ประท้วง
พวกเราจะร่วมกันต่อสู้กับเผด็จการ และผ่านมันไปด้วยกัน
พวกเราจะยืนเคียงข้างคนไทย

#StandwithThailand
#MilkTeaAlliance
#FreedomforThai
#Whatishappeninginthailand
#HKsupportsThailand

求PUSH

本身條片正
但加埋首歌 即刻熄

推

咁可以睇上面條片 加首歌落去都係心血來潮

Stand with Thailand

睇上去已經善良過香港果班撚樣狗賊好多

好難講 始終軍政府 嗰個總理強硬起上嚟乜都做得出

其實咩事？

泰國人好易有槍 再壓落去 就隨時內戰

引述某人講嘅一句說話：

「你哋啟發咗我哋 但係你哋冇資格教我哋點做
因為我哋肯做」

一樣係狗

一樣有藍色水炮車

維基2020年泰國示威

講埋起因

三大訴求
全國的示威最主要都圍繞著三大訴求作為示威的目標和宗旨，這三大訴求在7月18日民主紀念碑的示威中由「自由青年」確立，三大訴求包括：
國會必須解散：帕拉育·詹歐查領導下的政府無法管理經濟。在嚴重特殊傳染性肺炎疫情下，政府將全國進入緊急狀態，實施封城措施，卻未能抑止疫情，令經濟崩潰，人們受到了很大的經濟挫折，政府仍無動於衷。而把病毒帶進泰國的人卻有檢疫豁免，被認為有爆發第二波疫情的風險。因此認為不能相信政府管理國家的能力，要求解散國會，把權力交還給人民，讓博學的人制定經濟和政治政策。
停止威脅人民：2019年眾議院選舉後，人們盼望能讓泰國得到更多的民主、言論自由和集會自由，不會受到無理的指控和威脅，但國家維持和平秩序委員會仍有權力對朋友、家人、親戚進行「審理」，拒絕追求民主的人發聲，呼籲政府停止威脅人民，廢除侵犯言論自由、集會自由的法案。
制定新憲法：現在的憲法由軍政府設立，有利於繼承其統治，沒有民主和法律基礎，但反對憲法草案的人受到威脅。現在憲法內容包括：只要參議院內250人同意，便可任職首相；獨立機構和法院用作否決市民和議員；投票制度的缺陷造成了無能政府的出現等。所以只有修正憲法才能讓泰國得到真正的民主。

遠因：極權
導火線：dq，老粒左泰國周庭
發展：泰國版圍狗總
現況：泰國版五大訴求

係咪咁上下？

差唔多 啲人早就不滿軍政府

點解水炮車會射班防暴
好似推佢地行咁

泰國啲黑警閪撚到你唔信 平時收片都係出槍四圍乞 尋晚第一晚清場巴育未落實order啫

呢個真 巴育企硬嘅話

應該傾緊由黑警定軍隊做醜人硬食，同埋計緊廢閪泰王宜家喺泰國適唔適合企硬

唔認同
黑警同人民大家都會同時進化
權力愈大嘅時候 黑警只會愈來愈黑

當人民升級時 黑警都會升級甚至跳幾級
當見到武力有差距嘅時侯
黑警就會食住個勢

黑警只會愈來愈黑

Stand with Freedom!

幫推

Pish

笑撚左，d水射太高最尾落返班狗度

嗰邊可以出動鬼仔同落降頭

有留意嘅話後面影到有條水炮直射咗啲狗幾秒

3：10射咗落啲狗度幾秒

泰國有無二佰萬人上街?

好快會有

#StandwithThailand
#MilkTeaAlliance
#FreedomforThai
#Whatishappeninginthailand
#HKsupportsThailand

曼谷示威晚上和平散去 警方沒有干預

泰國曼谷連續第四日有反政府示威，數以千計示威者星期六在曼谷街頭抗議。警方沒有干預，示威者晚上和平散去。當局下午封閉市內多個鐵路站，阻止示威進行。有今日上街市民說，不滿警方出動水砲車，批評當局做法過份，行出來參與是要向政府展示實力。穿著黑色上衣的示威者，高叫要求總理巴育下台的口號。巴育已經表明不會辭職。防暴警察昨晚開水炮，驅散佔據道路的示威者。

2020-10-17 23:00:19
今晚竟然和平散去

PUSH

Push

咁搞法下年仲有冇潑水節

傳統節日唔會冇嘅